無知一問 蝗蟲屋企係邊到? 會東北飛定東南飛?

唔知會唔會黎香港 呢D自然奇景好想睇一次
點解未試過飛經香港?

一直都有 定你盲撚左

總有幾隻係左緊

成天都係果隻wo

已經有二百萬定居左香港啦

佢地可能知香港冇野食 所以唔會黎

如果黎到香港會點
撞落高樓玻璃死晒？
仲洗唔洗返工